====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le problème est que cette vision centrée sur 20 % de la population ne correspond plus à la réalité sociale et économique de l ' agglomération .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

